點樣為之一個真正嘅毒撚？

你

me

比一個靚女溝都拒絕佢

自切賓州

以及共享女人

照鏡

永遠將對方擺第一

睇漫畫，睇小說，係女面前扮型，但其實係唔敢講野，就算講野都講埋啲唔得體，奇奇怪怪嘅野，以為人地會睇高自己，其實其他人只會覺得on9，唔知你做咩。唔注重自己外表，覺得注重外表嘅人全部都係mk仔，覺得自己眾人皆醉我獨醒，見識少無話題唔多人鍾意，就覺得所有人都係雞，對住鍾意嘅野成日幻想人地會追自己，永遠唔肯問口，無自信，覺得其他人會玩自己，暫時諗到咁多。

買電子雞既相

冇朋友長期一個人、超級被動、唔敢講嘢、頭dup dup...

連登仔

屌你老母 洗唔洗咁應